由傻左開始，性欲-少了 🙃

愛 > OAA

[black]唔[/black]傻埋右？

傻西

射死你 aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaar

會架咩

傻hi

你地爆過未?